覺唔覺男人就係天生嘅問題解決者

通常女人都係制造問題 有咩事淨係識喊、嬲、尖叫同發脾四 而家仲要有班女權撚牙吱牙jor 而男人就唔同 通常科學家同元首都係男人 得少數女人先係正常

正皮=同意 負評=好撚同意

依個題目你認真討論都win硬
唔洗做小學雞野

睇小巴個C9大叫同個中佬上去幫手穩馱
高下立見

只係我中意負評多d

一定有弱智話個司機都係男人
如果個女人係司機應該係九巴炒車2.0

覺唔覺男人天生有男人味多啲？

睇成人台啲雞免費自拍對奶塊閪比人睇就知啲女人好打有限

港父先係
一有人提出問題就x人

x人都係一個解決辦法

之前小巴條片
啲女人恐怖到

同問人覺唔覺得呀媽係女人一樣

小心女權撚咬鳩你 連登好多女人上

條女比人屌嗰陣都無叫得咁大聲

同埋做家務煮飯

講真無謂用男女比較，
就算男人勁d都唔代表係你勁d。

就算最top個堆科學家都係男人，
咁你又唔係最top個堆科學家，
你衝出黎認叻把撚咩？

嬲撚到你 記得今晚做家務同比人屌

我係男，起底就知

但我係絲都覺得男人勁d

分咁多把撚 總之女人喺13歲打後都係比男人屌打

呢個係樓主舉既例子黎，
佢拎科學家同元首講，我先咁講。

意思即係就算某個領域最top既男，
咁你自己係咪最top個個先？
你係個個領域又有冇女人係你之上先？

講其他係你群體既強者黎攻擊另一個群體，
咪即係狐假虎威lor，
有時間諗下自己點樣變勁，
好過借其他人黎拎優越感la。